{
    "@context": [
        "http:\/\/www.w3.org\/ns\/csvw",
        {
            "@language": "cs"
        }
    ],
    "url": "nakazeni-hospitalizace-testy.csv",
    "dc:title": "COVID-19: Denn\u00ed p\u0159ehled test\u016f, prok\u00e1zan\u00fdch n\u00e1kaz, hospitalizac\u00ed a JIP",
    "dc:description": "Datov\u00e1 sada poskytuje agregovan\u00e1 data v souvislosti s onemocn\u011bn\u00edm COVID-19. Ka\u017ed\u00fd \u0159\u00e1dek p\u0159ehledu uv\u00e1d\u00ed po\u010dty test\u016f nebo osob (po\u010dty proveden\u00fdch test\u016f, nov\u011b potvrzen\u00e9 p\u0159\u00edpady n\u00e1kazy SARS-CoV-2, nov\u00e9 hospitalizace a nov\u00e9 pacienty na jednotce intenzivn\u00ed p\u00e9\u010de) podle v\u011bkov\u00e9 kategorie, indikace proveden\u00e9ho testu, dokon\u010den\u00e9ho o\u010dkov\u00e1n\u00ed a p\u0159edchoz\u00ed pozitivity.",
    "dc:source": "Informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m infek\u010dn\u00edch nemoc\u00ed (ISIN) - https:\/\/www.uzis.cz\/index.php?pg=registry-sber-dat--ochrana-verejneho-zdravi--informacni-system-infekcni-nemoci, kontakt: helpdesk.registry@uzis.cz",
    "dcat:keyword": [
        "koronavirus",
        "covid-19",
        "o\u010dkov\u00e1n\u00ed",
        "vakcinace",
        "testy",
        "hospitalizace",
        "JIP",
        "reinfekce"
    ],
    "dc:publisher": {
        "schema:name": "\u00daZIS \u010cR",
        "schema:url": {
            "@id": "https:\/\/www.uzis.cz\/"
        }
    },
    "dc:license": {
        "@id": "https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/voln\u00fd-p\u0159\u00edstup\/"
    },
    "dc:modified": {
        "@value": "2022-01-15T11:00:04+01:00",
        "@type": "xsd:dateTime"
    },
    "tableSchema": {
        "columns": [
            {
                "name": "id",
                "titles": "id",
                "datatype": "string"
            },
            {
                "name": "datum",
                "titles": "datum",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Datum, ke kter\u00e9mu se vztahuj\u00ed jednotliv\u00e9 agregovan\u00e9 po\u010dty (viz dal\u0161\u00ed atributy datov\u00e9 sady)."
            },
            {
                "name": "vekova_kategorie",
                "titles": "vekova_kategorie",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Rozd\u011blen\u00ed osob podle v\u011bku do skupin (0\u201311, 12\u201315, 16\u201317,18\u201324, 25\u201329, 30\u201334, 35\u201339, 40\u201344, 45\u201349, 50\u201354, 55\u201359, 60\u201364, 65\u201369, 70\u201374, 75\u201379, 80\u201384, 85+, neza\u0159azeno \u2013 nelze ur\u010dit v\u011bkovou skupinu)."
            },
            {
                "name": "indikace_testu",
                "titles": "indikace_testu",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Indikace testu (diagnostick\u00e1 indikace, epidemiologick\u00e1 indikace, preventivn\u00ed a plo\u0161n\u00e9 testov\u00e1n\u00ed, ostatn\u00ed)."
            },
            {
                "name": "dokoncene_ockovani",
                "titles": "dokoncene_ockovani",
                "datatype": "boolean",
                "dc:description": "Ur\u010duje, zda maj\u00ed dan\u00e9 osoby dokon\u010den\u00e9 o\u010dkov\u00e1n\u00ed (v\u00edce ne\u017e 14 dn\u00ed po 2. d\u00e1vce dvoud\u00e1vkov\u00e9 vakc\u00edny nebo v\u00edce ne\u017e 14 dn\u00ed po jednod\u00e1vkov\u00e9 vakcinaci)."
            },
            {
                "name": "reinfekce",
                "titles": "reinfekce",
                "datatype": "boolean",
                "dc:description": "Ur\u010duje, zda dan\u00e9 osoby ji\u017e prod\u011blaly n\u00e1kazu SARS-CoV-2 (opakovan\u011b potvrzen\u00fd p\u0159\u00edpad). S ohledem na fakt, \u017ee u publikovan\u00fdch dat prob\u00edh\u00e1 validace a pr\u016fb\u011b\u017en\u00e9 dopl\u0148ov\u00e1n\u00ed hl\u00e1\u0161en\u00ed, jsou po\u010dty osob s laboratorn\u011b prok\u00e1zanou n\u00e1kazou SARS-CoV-2 dle hl\u00e1\u0161en\u00ed KHS a laborato\u0159\u00ed uv\u00e1d\u011bny k datu hl\u00e1\u0161en\u00ed do syst\u00e9mu a mohou se zp\u011btn\u011b m\u011bnit."
            },
            {
                "name": "provedene_testy",
                "titles": "provedene_testy",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Po\u010det proveden\u00fdch test\u016f na n\u00e1kazu SARS-CoV-2 za celou \u010cR podle hl\u00e1\u0161en\u00ed laborato\u0159\u00ed (rychlotesty nejsou do p\u0159ehledu za\u0159azeny). S ohledem na fakt, \u017ee hl\u00e1\u0161en\u00ed o proveden\u00fdch testech maj\u00ed ur\u010dit\u00e9 zpo\u017ed\u011bn\u00ed oproti re\u00e1ln\u00e9mu stavu, se mohou denn\u00ed z\u00e1znamy zp\u011btn\u011b m\u00edrn\u011b m\u011bnit pr\u00e1v\u011b z d\u016fvodu pr\u016fb\u011b\u017en\u00e9ho dopl\u0148ov\u00e1n\u00ed."
            },
            {
                "name": "potvrzene_pripady",
                "titles": "potvrzene_pripady",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Po\u010det nov\u011b prok\u00e1zan\u00fdch n\u00e1kaz SARS-CoV-2. S ohledem na fakt, \u017ee u publikovan\u00fdch dat prob\u00edh\u00e1 validace a pr\u016fb\u011b\u017en\u00e9 dopl\u0148ov\u00e1n\u00ed hl\u00e1\u0161en\u00ed, jsou po\u010dty osob s laboratorn\u011b prok\u00e1zanou n\u00e1kazou SARS-CoV-2 dle hl\u00e1\u0161en\u00ed KHS a laborato\u0159\u00ed uv\u00e1d\u011bny k datu hl\u00e1\u0161en\u00ed do syst\u00e9mu a mohou se zp\u011btn\u011b m\u011bnit."
            },
            {
                "name": "nove_hospitalizace",
                "titles": "nove_hospitalizace",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Po\u010det nov\u011b hospitalizovan\u00fdch osob bez ohledu p\u0159edchoz\u00ed hospitalizace s prok\u00e1zanou n\u00e1kazou SARS-CoV-2."
            },
            {
                "name": "nove_jip",
                "titles": "nove_jip",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Po\u010det nov\u011b l\u00e9\u010den\u00fdch osob na JIP bez ohledu p\u0159edchoz\u00ed hospitalizace s prok\u00e1zanou n\u00e1kazou SARS-CoV-2."
            }
        ]
    }
}