{
    "@context": [
        "http:\/\/www.w3.org\/ns\/csvw",
        {
            "@language": "cs"
        }
    ],
    "url": "nakazeni-vyleceni-umrti-testy.csv",
    "dc:title": "nakazeni-vyleceni-umrti-testy",
    "dc:description": "Datov\u00e1 sada obsahuj\u00edc\u00ed kumulativn\u00ed denn\u00ed po\u010dty osob s prok\u00e1zan\u00fdm onemocn\u011bn\u00edm COVID-19 dle hl\u00e1\u0161en\u00ed krajsk\u00fdch hygienick\u00fdch stanic v\u010detn\u011b laborato\u0159\u00ed, denn\u00ed po\u010dty vyl\u00e9\u010den\u00fdch po onemocn\u011bn\u00ed COVID\u201119 dle hl\u00e1\u0161en\u00ed krajsk\u00fdch hygienick\u00fdch stanic, denn\u00ed po\u010dty \u00famrt\u00ed v souvislosti s onemocn\u011bn\u00edm COVID\u201119 dle hl\u00e1\u0161en\u00ed krajsk\u00fdch hygienick\u00fdch stanic a hospitaliza\u010dn\u00edch \u00famrt\u00ed, a denn\u00ed po\u010dty proveden\u00fdch test\u016f na onemocn\u011bn\u00ed COVID-19 dle hl\u00e1\u0161en\u00ed laborato\u0159\u00ed. S ohledem na fakt, \u017ee vykazov\u00e1n\u00ed vyl\u00e9\u010den\u00fdch osob a \u00famrt\u00ed m\u00e1 ur\u010dit\u00e9 zpo\u017ed\u011bn\u00ed oproti re\u00e1ln\u00e9mu stavu z d\u016fvodu validace a uzav\u00edr\u00e1n\u00ed p\u0159\u00edpad\u016f krajsk\u00fdch hygienick\u00fdch stanic, se mohou denn\u00ed z\u00e1znamy zp\u011btn\u011b m\u011bnit pr\u00e1v\u011b z d\u016fvodu pr\u016fb\u011b\u017en\u00e9ho dopl\u0148ov\u00e1n\u00ed. Datov\u00e1 sada nahrazuje p\u0159edchoz\u00ed verzi dostupnou na adrese https:\/\/onemocneni-aktualne.mzcr.cz\/api\/v1\/covid-19\/ .",
    "dc:source": "Informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m infek\u010dn\u00edch nemoc\u00ed (ISIN) - https:\/\/www.uzis.cz\/index.php?pg=registry-sber-dat--ochrana-verejneho-zdravi--informacni-system-infekcni-nemoci, kontakt: helpdesk.registry@uzis.cz",
    "dcat:keyword": [
        "covid-19",
        "koronavirus",
        "krajsk\u00e9 hygienick\u00e9 stanice",
        "laborato\u0159e",
        "prok\u00e1zan\u00e1 n\u00e1kaza",
        "vyl\u00e9\u010den\u00ed",
        "\u00famrt\u00ed",
        "proveden\u00e9 testy"
    ],
    "dc:publisher": {
        "schema:name": "\u00daZIS \u010cR",
        "schema:url": {
            "@id": "https:\/\/www.uzis.cz\/"
        }
    },
    "dc:license": {
        "@id": "https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/voln\u00fd-p\u0159\u00edstup\/"
    },
    "dc:modified": {
        "@value": "2021-12-23T04:53:49+01:00",
        "@type": "xsd:dateTime"
    },
    "tableSchema": {
        "columns": [
            {
                "name": "datum",
                "titles": "datum",
                "datatype": "string"
            },
            {
                "name": "kumulativni_pocet_nakazenych",
                "titles": "kumulativni_pocet_nakazenych",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Kumulativn\u00ed po\u010det osob s prok\u00e1zanou n\u00e1kazou."
            },
            {
                "name": "kumulativni_pocet_vylecenych",
                "titles": "kumulativni_pocet_vylecenych",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Kumulativn\u00ed po\u010det vyl\u00e9\u010den\u00fdch osob."
            },
            {
                "name": "kumulativni_pocet_umrti",
                "titles": "kumulativni_pocet_umrti",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Kumulativn\u00ed po\u010det \u00famrt\u00ed."
            },
            {
                "name": "kumulativni_pocet_testu",
                "titles": "kumulativni_pocet_testu",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Kumulativn\u00ed po\u010det proveden\u00fdch PCR test\u016f."
            },
            {
                "name": "kumulativni_pocet_ag_testu",
                "titles": "kumulativni_pocet_ag_testu",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Kumulativn\u00ed po\u010det proveden\u00fdch antigenn\u00edch test\u016f."
            },
            {
                "name": "prirustkovy_pocet_nakazenych",
                "titles": "prirustkovy_pocet_nakazenych",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "P\u0159\u00edr\u016fstkov\u00fd po\u010det osob s prok\u00e1zanou n\u00e1kazou."
            },
            {
                "name": "prirustkovy_pocet_vylecenych",
                "titles": "prirustkovy_pocet_vylecenych",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "P\u0159\u00edr\u016fstkov\u00fd po\u010det vyl\u00e9\u010den\u00fdch osob."
            },
            {
                "name": "prirustkovy_pocet_umrti",
                "titles": "prirustkovy_pocet_umrti",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "P\u0159\u00edr\u016fstkov\u00fd po\u010det \u00famrt\u00ed."
            },
            {
                "name": "prirustkovy_pocet_provedenych_testu",
                "titles": "prirustkovy_pocet_provedenych_testu",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "P\u0159\u00edr\u016fstkov\u00fd po\u010det proveden\u00fdch PCR test\u016f."
            },
            {
                "name": "prirustkovy_pocet_provedenych_ag_testu",
                "titles": "prirustkovy_pocet_provedenych_ag_testu",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "P\u0159\u00edr\u016fstkov\u00fd po\u010det proveden\u00fdch antigenn\u00edch test\u016f."
            }
        ]
    }
}