{
    "@context": [
        "http:\/\/www.w3.org\/ns\/csvw",
        {
            "@language": "cs"
        }
    ],
    "url": "obce.csv",
    "dc:title": "obce",
    "dc:description": "Obsah datov\u00e9 sady zahrnuje z\u00e1kladn\u00ed epidemiologick\u00e9 parametry (po\u010dty nov\u011b diagnostikovan\u00fdch osob s COVID-19, po\u010dty aktu\u00e1ln\u011b naka\u017een\u00fdch) na \u00farovni obc\u00ed \u010cR.\\n\\nNa z\u00e1klad\u011b informac\u00ed z n\u011bkter\u00fdch mal\u00fdch obc\u00ed eviduje spr\u00e1vce syst\u00e9mu ISIN probl\u00e9my s p\u0159i\u0159azen\u00edm bydli\u0161t\u011b obyvatel. Jde o chybu ztoto\u017e\u0148ov\u00e1n\u00ed bydli\u0161t\u011b v re\u00e1ln\u00e9m \u010dase u minority p\u0159\u00edpad\u016f, kdy nen\u00ed uvedeno bydli\u0161t\u011b z \u0161et\u0159en\u00ed KHS a jsou dostupn\u00e1 pouze data z laborato\u0159\u00ed. Bydli\u0161t\u011b je spr\u00e1vn\u011b ur\u010deno na \u00farovni kraje a okresu, ale do\u0161lo k chybn\u00e9mu p\u0159i\u0159azen\u00ed osob ke konkr\u00e9tn\u00ed obci. P\u0159\u00edpady podle v\u0161eho pat\u0159\u00ed do velk\u00fdch m\u011bst, a drobn\u00e9 obce byly p\u0159i\u0159azeny omylem.\\n\\nDal\u0161\u00edm probl\u00e9mem m\u016f\u017ee b\u00fdt p\u0159i\u0159azen\u00ed spr\u00e1vn\u00e9ho trval\u00e9ho bydli\u0161t\u011b k dan\u00e9 obci u pacienta, kter\u00fd av\u0161ak v obci nepob\u00fdv\u00e1 (pouze je tam p\u0159ihl\u00e1\u0161en k pobytu) a jeho diagn\u00f3za i l\u00e9\u010dba prob\u00edh\u00e1 jinde. Spr\u00e1vce i provozovatel ISIN d\u011bkuj\u00ed veden\u00ed obc\u00ed za zp\u011btnou vazbu, nebo\u0165 jinak takov\u00e9 chyby nelze odhalit. Publikov\u00e1n\u00ed dat na \u00farovni obc\u00ed bylo vedeno snahou o bezbari\u00e9rov\u00fd informa\u010dn\u00ed servis \u2013 tato data jsou nyn\u00ed ve spolupr\u00e1ci se spr\u00e1vou z\u00e1kladn\u00edch registr\u016f zp\u011btn\u011b validov\u00e1na. Nejde o chyby velk\u00e9ho rozsahu, nicm\u00e9n\u011b je nutn\u00e9 je do\u0159e\u0161it. Pro starosty v\u0161ech obc\u00ed je nov\u011b p\u0159ipraven\u00fd nov\u00fd internetov\u00fd dashboard, kter\u00fd umo\u017en\u00ed rychlou zp\u011btnou kontrolu spr\u00e1vnosti.",
    "dc:source": "Informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m infek\u010dn\u00edch nemoc\u00ed (ISIN) - https:\/\/www.uzis.cz\/index.php?pg=registry-sber-dat--ochrana-verejneho-zdravi--informacni-system-infekcni-nemoci, kontakt: helpdesk.registry@uzis.cz",
    "dcat:keyword": [
        "koronavirus",
        "covid-19",
        "krajsk\u00e1 hygienick\u00e1 stanice",
        "incidence",
        "prevalence",
        "kraj",
        "okres",
        "obec s roz\u0161\u00ed\u0159enou p\u016fsobnost\u00ed",
        "obec"
    ],
    "dc:publisher": {
        "schema:name": "\u00daZIS \u010cR",
        "schema:url": {
            "@id": "https:\/\/www.uzis.cz\/"
        }
    },
    "dc:license": {
        "@id": "https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/voln\u00fd-p\u0159\u00edstup\/"
    },
    "dc:modified": {
        "@value": "2021-11-18",
        "@type": "xsd:date"
    },
    "tableSchema": {
        "columns": [
            {
                "name": "id",
                "titles": "id",
                "datatype": "string"
            },
            {
                "name": "den",
                "titles": "den",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Ozna\u010den\u00ed p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9ho dne."
            },
            {
                "name": "datum",
                "titles": "datum",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Datum."
            },
            {
                "name": "kraj_nuts_kod",
                "titles": "kraj_nuts_kod",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Identifik\u00e1tor kraje podle klasifikace NUTS 3."
            },
            {
                "name": "kraj_nazev",
                "titles": "kraj_nazev",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "N\u00e1zev kraje."
            },
            {
                "name": "okres_lau_kod",
                "titles": "okres_lau_kod",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Identifik\u00e1tor okresu podle klasifikace LAU 1."
            },
            {
                "name": "okres_nazev",
                "titles": "okres_nazev",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "N\u00e1zev okresu."
            },
            {
                "name": "orp_kod",
                "titles": "orp_kod",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "K\u00f3d obce s roz\u0161\u00ed\u0159enou p\u016fsobnost\u00ed dle \u010d\u00edseln\u00edku \u00daZIS \u010cR (https:\/\/pzu-api.uzis.cz\/api\/orp)."
            },
            {
                "name": "orp_nazev",
                "titles": "orp_nazev",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "N\u00e1zev obce s roz\u0161\u00ed\u0159enou p\u016fsobnost\u00ed."
            },
            {
                "name": "obec_kod",
                "titles": "obec_kod",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "K\u00f3d obce dle \u010d\u00edseln\u00edku CISOB."
            },
            {
                "name": "obec_nazev",
                "titles": "obec_nazev",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "N\u00e1zev obce."
            },
            {
                "name": "nove_pripady",
                "titles": "nove_pripady",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Po\u010det osob pozitivn\u011b testovan\u00fdch na p\u016fvodce onemocn\u011bn\u00ed COVID\u201119, kter\u00e9 nebyly k dan\u00e9mu datu dosud ozna\u010deny za vyl\u00e9\u010den\u00e9 ani nezem\u0159ely."
            },
            {
                "name": "aktivni_pripady",
                "titles": "aktivni_pripady",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Celkov\u00fd po\u010det nov\u011b diagnostikovan\u00fdch za dan\u00fd den."
            },
            {
                "name": "nove_pripady_65",
                "titles": "nove_pripady_65",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Po\u010det nov\u011b diagnostikovan\u00fdch za dan\u00fd den ve v\u011bkov\u00e9 skupin\u011b 65+."
            },
            {
                "name": "nove_pripady_7_dni",
                "titles": "nove_pripady_7_dni",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Po\u010det nov\u011b diagnostikovan\u00fdch za p\u0159edchoz\u00edch 7 dn\u00ed."
            },
            {
                "name": "nove_pripady_14_dni",
                "titles": "nove_pripady_14_dni",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Po\u010det nov\u011b diagnostikovan\u00fdch za p\u0159edchoz\u00edch 14 dn\u00ed."
            }
        ]
    }
}