{
    "@context": [
        "http:\/\/www.w3.org\/ns\/csvw",
        {
            "@language": "cs"
        }
    ],
    "url": "ockovani-rezervace.csv",
    "dc:title": "COVID-19: P\u0159ehled rezervac\u00ed podle o\u010dkovac\u00edch m\u00edst \u010cR",
    "dc:description": "Datov\u00e1 sada poskytuje p\u0159ehled voln\u00e9 a maxim\u00e1ln\u00ed kapacity o\u010dkovac\u00edch m\u00edst v jednotliv\u00fdch dnech podle informac\u00ed z centr\u00e1ln\u00edho rezerva\u010dn\u00edho syst\u00e9mu na o\u010dkov\u00e1n\u00ed proti onemocn\u011bn\u00ed COVID-19 (https:\/\/reservatic.com\/ockovani). Ka\u017ed\u00fd z\u00e1znam (\u0159\u00e1dek) datov\u00e9 sady ud\u00e1v\u00e1 volnou a maxim\u00e1ln\u00ed kapacitu dan\u00e9ho o\u010dkovac\u00edho m\u00edsta v dan\u00fd den.",
    "dc:source": "Informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m infek\u010dn\u00edch nemoc\u00ed (ISIN) - https:\/\/www.uzis.cz\/index.php?pg=registry-sber-dat--ochrana-verejneho-zdravi--informacni-system-infekcni-nemoci, kontakt: helpdesk.registry@uzis.cz",
    "dcat:keyword": [
        "koronavirus",
        "covid-19",
        "o\u010dkov\u00e1n\u00ed",
        "o\u010dkovac\u00ed m\u00edsto",
        "vakcinace",
        "rezervace",
        "voln\u00e1 kapacita",
        "maxim\u00e1ln\u00ed kapacita"
    ],
    "dc:publisher": {
        "schema:name": "\u00daZIS \u010cR",
        "schema:url": {
            "@id": "https:\/\/www.uzis.cz\/"
        }
    },
    "dc:license": {
        "@id": "https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/voln\u00fd-p\u0159\u00edstup\/"
    },
    "dc:modified": {
        "@value": "2022-01-19T04:54:51+01:00",
        "@type": "xsd:dateTime"
    },
    "tableSchema": {
        "columns": [
            {
                "name": "id",
                "titles": "id",
                "datatype": "string"
            },
            {
                "name": "datum",
                "titles": "datum",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Datum, ke kter\u00e9mu se vztahuj\u00ed voln\u00e9 a maxim\u00e1ln\u00ed kapacity o\u010dkovac\u00edho m\u00edsta podle centr\u00e1ln\u00edho registra\u010dn\u00edmu syst\u00e9mu na o\u010dkov\u00e1n\u00ed proti onemocn\u011bn\u00ed COVID-19."
            },
            {
                "name": "ockovaci_misto_id",
                "titles": "ockovaci_misto_id",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Jednozna\u010dn\u00fd identifik\u00e1tor o\u010dkovac\u00edho m\u00edsta."
            },
            {
                "name": "ockovaci_misto_nazev",
                "titles": "ockovaci_misto_nazev",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "N\u00e1zev o\u010dkovac\u00edho m\u00edsta."
            },
            {
                "name": "kraj_nuts_kod",
                "titles": "kraj_nuts_kod",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Identifik\u00e1tor kraje podle klasifikace NUTS 3, ve kter\u00e9m se nach\u00e1z\u00ed o\u010dkovac\u00ed m\u00edsto."
            },
            {
                "name": "kraj_nazev",
                "titles": "kraj_nazev",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "N\u00e1zev kraje podle klasifikace NUTS 3, ve kter\u00e9m se nach\u00e1z\u00ed o\u010dkovac\u00ed m\u00edsto."
            },
            {
                "name": "volna_kapacita",
                "titles": "volna_kapacita",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Voln\u00e1 kapacita o\u010dkovac\u00edho m\u00edsta v dan\u00fd den."
            },
            {
                "name": "maximalni_kapacita",
                "titles": "maximalni_kapacita",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Maxim\u00e1ln\u00ed kapacita o\u010dkovac\u00edho m\u00edsta v dan\u00fd den."
            },
            {
                "name": "kalendar_ockovani",
                "titles": "kalendar_ockovani",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Identifik\u00e1tor, zda se jedn\u00e1 o rezervaci na prvn\u00ed d\u00e1vku (hodnota V1), druhou d\u00e1vku (hodnota V2) nebo jde o p\u0159ednostn\u00ed rezervaci (nap\u0159. l\u00e9ka\u0159\u016f) (hodnota VX)."
            }
        ]
    }
}