{
    "@context": [
        "http:\/\/www.w3.org\/ns\/csvw",
        {
            "@language": "cs"
        }
    ],
    "url": "ockovani-profese.csv",
    "dc:title": "ockovani-profese",
    "dc:description": "Datov\u00e1 sada poskytuje \u0159\u00e1dkov\u00e1 data o vyk\u00e1zan\u00fdch o\u010dkov\u00e1n\u00edch na jednotliv\u00fdch o\u010dkovac\u00edch m\u00edstech \u010cR. Ka\u017ed\u00fd \u0159\u00e1dek p\u0159ehledu popisuje jedno vyk\u00e1zan\u00e9 o\u010dkov\u00e1n\u00ed v dan\u00e9m dni a indika\u010dn\u00ed skupin\u011b profese, s pou\u017eit\u00edm dan\u00e9 d\u00e1vky o\u010dkovac\u00ed l\u00e1tky, na konkr\u00e9tn\u00edm o\u010dkovac\u00edm m\u00edstu a ve vybran\u00e9m kraji. Datov\u00e1 sada obsahuje tak\u00e9 informaci o po\u0159ad\u00ed d\u00e1vky (prvn\u00ed, druh\u00e1 nebo posiluj\u00edc\u00ed d\u00e1vka) a zda byla dan\u00e1 d\u00e1vky ukon\u010duj\u00edc\u00ed.",
    "dc:source": "Informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m infek\u010dn\u00edch nemoc\u00ed (ISIN) - https:\/\/www.uzis.cz\/index.php?pg=registry-sber-dat--ochrana-verejneho-zdravi--informacni-system-infekcni-nemoci, kontakt: helpdesk.registry@uzis.cz",
    "dcat:keyword": [
        "koronavirus",
        "covid-19",
        "o\u010dkov\u00e1n\u00ed",
        "o\u010dkovac\u00ed m\u00edsto",
        "vakcinace",
        "o\u010dkovac\u00ed l\u00e1tka",
        "indika\u010dn\u00ed skupina",
        "profese"
    ],
    "dc:publisher": {
        "schema:name": "\u00daZIS \u010cR",
        "schema:url": {
            "@id": "https:\/\/www.uzis.cz\/"
        }
    },
    "dc:license": {
        "@id": "https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/voln\u00fd-p\u0159\u00edstup\/"
    },
    "dc:modified": {
        "@value": "2021-11-18",
        "@type": "xsd:date"
    },
    "tableSchema": {
        "columns": [
            {
                "name": "id",
                "titles": "id",
                "datatype": "string"
            },
            {
                "name": "datum",
                "titles": "datum",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Datum, ve kter\u00e9m byla o\u010dkov\u00e1n\u00ed v dan\u00e9m kraji provedena."
            },
            {
                "name": "vakcina",
                "titles": "vakcina",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "N\u00e1zev o\u010dkovac\u00ed l\u00e1tky."
            },
            {
                "name": "kraj_nuts_kod",
                "titles": "kraj_nuts_kod",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Identifik\u00e1tor kraje podle klasifikace NUTS 3, ve kter\u00e9m se nach\u00e1z\u00ed o\u010dkovac\u00ed m\u00edsto."
            },
            {
                "name": "kraj_nazev",
                "titles": "kraj_nazev",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "N\u00e1zev kraje, ve kter\u00e9m se nach\u00e1z\u00ed o\u010dkovac\u00ed m\u00edsto."
            },
            {
                "name": "zarizeni_kod",
                "titles": "zarizeni_kod",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "K\u00f3d zdravotnick\u00e9ho za\u0159\u00edzen\u00ed, ve kter\u00e9m se nach\u00e1z\u00ed o\u010dkovac\u00ed m\u00edsto (podle \u010d\u00edseln\u00edku poskytovatel\u016f zdravotn\u00edch slu\u017eeb na \u00farovni jednotliv\u00fdch za\u0159\u00edzen\u00ed)."
            },
            {
                "name": "zarizeni_nazev",
                "titles": "zarizeni_nazev",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "N\u00e1zev zdravotnick\u00e9ho za\u0159\u00edzen\u00ed, ve kter\u00e9m se nach\u00e1z\u00ed o\u010dkovac\u00ed m\u00edsto."
            },
            {
                "name": "poradi_davky",
                "titles": "poradi_davky",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Po\u0159ad\u00ed d\u00e1vky (prvn\u00ed, druh\u00e1, posiluj\u00edc\u00ed) danou o\u010dkovac\u00ed l\u00e1tkou."
            },
            {
                "name": "indikace_zdravotnik",
                "titles": "indikace_zdravotnik",
                "datatype": "boolean",
                "dc:description": "Ur\u010den\u00ed, zda o\u010dkovan\u00e1 osoba spad\u00e1 mezi zdravotnick\u00e9 pracovn\u00edky (zejm\u00e9na nemocnice, ZZS, prim\u00e1rn\u00ed ambulantn\u00ed p\u00e9\u010de, farmaceuti, laborato\u0159e vy\u0161et\u0159uj\u00edc\u00ed COVID-19, zdravotn\u00edci v soci\u00e1ln\u00edch slu\u017eb\u00e1ch) nebo do oblasti ochrany ve\u0159ejn\u00e9ho zdrav\u00ed."
            },
            {
                "name": "indikace_socialni_sluzby",
                "titles": "indikace_socialni_sluzby",
                "datatype": "boolean",
                "dc:description": "Ur\u010den\u00ed, zda o\u010dkovan\u00e1 osoba spad\u00e1 mezi pracovn\u00edky nebo klienty v soci\u00e1ln\u00edch slu\u017eb\u00e1ch."
            },
            {
                "name": "indikace_ostatni",
                "titles": "indikace_ostatni",
                "datatype": "boolean",
                "dc:description": "Ur\u010den\u00ed, zda o\u010dkovan\u00e1 osoba spad\u00e1 mezi pracovn\u00edky kritick\u00e9 infrastruktury, kter\u00e9 zahrnuj\u00ed integrovan\u00fd z\u00e1chrann\u00fd syst\u00e9m, pracovn\u00edky energetiky, vl\u00e1du a krizov\u00e9 \u0161t\u00e1by (osoba nen\u00ed za\u010dlen\u011bna v indika\u010dn\u00edch skupin\u00e1ch zdravotn\u00edk nebo soci\u00e1ln\u00ed slu\u017eby)."
            },
            {
                "name": "indikace_pedagog",
                "titles": "indikace_pedagog",
                "datatype": "boolean",
                "dc:description": "Ur\u010den\u00ed, zda o\u010dkovan\u00e1 osoba spad\u00e1 mezi pedagogick\u00e9 pracovn\u00edky."
            },
            {
                "name": "indikace_skolstvi_ostatni",
                "titles": "indikace_skolstvi_ostatni",
                "datatype": "boolean",
                "dc:description": "Ur\u010den\u00ed, zda o\u010dkovan\u00e1 osoba spad\u00e1 mezi ostatn\u00ed pracovn\u00edky ve \u0161kolstv\u00ed."
            },
            {
                "name": "indikace_bezpecnostni_infrastruktura",
                "titles": "indikace_bezpecnostni_infrastruktura",
                "datatype": "boolean",
                "dc:description": "Ur\u010den\u00ed, zda o\u010dkovan\u00e1 osoba spad\u00e1 mezi zam\u011bstnance Ministerstva obrany nebo bezpe\u010dnostn\u00ed sbory."
            },
            {
                "name": "indikace_chronicke_onemocneni",
                "titles": "indikace_chronicke_onemocneni",
                "datatype": "boolean",
                "dc:description": "Ur\u010den\u00ed, zda o\u010dkovan\u00e1 osoba spad\u00e1 mezi chronicky nemocn\u00e9 (hematoonkologick\u00e9 onemocn\u011bn\u00ed, onkologick\u00e9 onemocn\u011bn\u00ed (solidn\u00ed n\u00e1dory), z\u00e1va\u017en\u00e9 akutn\u00ed nebo dlouhodob\u00e9 onemocn\u011bn\u00ed srdce, z\u00e1va\u017en\u00e9 dlouhodob\u00e9 onemocn\u011bn\u00ed plic, diabetes mellitus, obezita, z\u00e1va\u017en\u00e9 dlouhodob\u00e9 onemocn\u011bn\u00ed ledvin, z\u00e1va\u017en\u00e9 dlouhodob\u00e9 onemocn\u011bn\u00ed jater, stav po transplantaci nebo na \u010dekac\u00ed listin\u011b, hypertenze, z\u00e1va\u017en\u00e9 neurologick\u00e9 nebo neuromuskul\u00e1rn\u00ed onemocn\u011bn\u00ed, vrozen\u00fd nebo z\u00edskan\u00fd kognitivn\u00ed deficit, vz\u00e1cn\u00e9 genetick\u00e9 onemocn\u011bn\u00ed, z\u00e1va\u017en\u00e9 oslaben\u00ed imunitn\u00edho syst\u00e9mu, jin\u00e9 z\u00e1va\u017en\u00e9 onemocn\u011bn\u00ed)."
            },
            {
                "name": "vekova_skupina",
                "titles": "vekova_skupina",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Rozd\u011blen\u00ed o\u010dkovan\u00fdch osob podle v\u011bku do skupin."
            },
            {
                "name": "orp_bydliste",
                "titles": "orp_bydliste",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Bydli\u0161t\u011b (na \u00farovni n\u00e1zvu obce s roz\u0161\u00ed\u0159enou p\u016fsobnost\u00ed) o\u010dkovan\u00e9 osoby."
            },
            {
                "name": "orp_bydliste_kod",
                "titles": "orp_bydliste_kod",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Bydli\u0161t\u011b (na \u00farovni k\u00f3du obce s roz\u0161\u00ed\u0159enou p\u016fsobnost\u00ed) podle \u010d\u00edseln\u00edku \u00daZIS \u010cR (https:\/\/pzu-api.uzis.cz\/api\/orp) o\u010dkovan\u00e9 osoby."
            },
            {
                "name": "prioritni_skupina_kod",
                "titles": "prioritni_skupina_kod",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Rozd\u011blen\u00ed o\u010dkovan\u00fdch osob do prioritn\u00edch skupin na z\u00e1klad\u011b prioritiza\u010dn\u00edho syst\u00e9mu Ministerstvem zdravotnictv\u00ed \u010cR, kter\u00e9 ur\u010duje na z\u00e1klad\u011b v\u011bku, zdravotn\u00ed anamn\u00e9zy a profese \u010dasov\u00fd harmonogram o\u010dkov\u00e1n\u00ed. Ka\u017ed\u00e1 osoba spad\u00e1 pr\u00e1v\u011b do jedn\u00e9 prioritn\u00ed skupiny. \u010c\u00edseln\u00edk prioritn\u00edch skupin je dostupn\u00fd na adrese https:\/\/onemocneni-aktualne.mzcr.cz\/api\/v2\/covid-19\/prioritni-skupiny.csv ."
            },
            {
                "name": "pohlavi",
                "titles": "pohlavi",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "V p\u0159\u00edpad\u011b neuveden\u00ed pohlav\u00ed u vyk\u00e1zan\u00e9ho o\u010dkov\u00e1n\u00ed se jedn\u00e1 o cizince, u kter\u00e9ho nen\u00ed mo\u017en\u00e9 prost\u0159ednictv\u00edm centr\u00e1ln\u00edch registr\u016f pohlav\u00ed identifikovat."
            },
            {
                "name": "zrizovatel_kod",
                "titles": "zrizovatel_kod",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "K\u00f3d z\u0159izovatele o\u010dkovac\u00edho m\u00edsta."
            },
            {
                "name": "zrizovatel_nazev",
                "titles": "zrizovatel_nazev",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "N\u00e1zev z\u0159izovatele o\u010dkovac\u00edho m\u00edsta."
            },
            {
                "name": "vakcina_kod",
                "titles": "vakcina_kod",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "K\u00f3d o\u010dkovac\u00ed l\u00e1tky podle klasifikace \u00daZIS \u010cR."
            },
            {
                "name": "ukoncujici_davka",
                "titles": "ukoncujici_davka",
                "datatype": "boolean",
                "dc:description": "Ur\u010den\u00ed, zda osoba, kter\u00e9 odpov\u00edd\u00e1 vyk\u00e1zan\u00e9 o\u010dkov\u00e1n\u00ed (bez ohledu na po\u0159ad\u00ed d\u00e1vky), obdr\u017eela ukon\u010duj\u00edc\u00ed d\u00e1vku. Prost\u0159ednictv\u00edm tohoto p\u0159\u00edznaku je mo\u017en\u00e9 rozli\u0161it ty osoby, kter\u00e9 prozat\u00edm nemaj\u00ed ukon\u010den\u00e9 o\u010dkov\u00e1n\u00ed."
            }
        ]
    }
}