{
    "@context": [
        "http:\/\/www.w3.org\/ns\/csvw",
        {
            "@language": "cs"
        }
    ],
    "url": "ockovani-orp.csv",
    "dc:title": "COVID-19: Denn\u00ed agregovan\u00fd p\u0159ehled vyk\u00e1zan\u00fdch o\u010dkov\u00e1n\u00ed",
    "dc:description": "Datov\u00e1 sada poskytuje agregovan\u00e1 data o vyk\u00e1zan\u00fdch o\u010dkov\u00e1n\u00edch proti onemocn\u011bn\u00ed COVID-19. Ka\u017ed\u00fd \u0159\u00e1dek p\u0159ehledu uv\u00e1d\u00ed po\u010det osob (s prvn\u00ed, druhou a posiluj\u00edc\u00ed d\u00e1vkou, s dokon\u010den\u00fdm o\u010dkov\u00e1n\u00edm) v dan\u00fd den rozd\u011blen\u00fd podle bydli\u0161t\u011b o\u010dkovan\u00e9 osoby na \u00farovni obce s roz\u0161\u00ed\u0159enou p\u016fsobnost\u00ed (ORP), v\u011bkov\u00e9 kategorie a o\u010dkovac\u00ed l\u00e1tky.",
    "dc:source": "Informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m infek\u010dn\u00edch nemoc\u00ed (ISIN) - https:\/\/www.uzis.cz\/index.php?pg=registry-sber-dat--ochrana-verejneho-zdravi--informacni-system-infekcni-nemoci, kontakt: helpdesk.registry@uzis.cz",
    "dcat:keyword": [
        "koronavirus",
        "covid-19",
        "o\u010dkov\u00e1n\u00ed",
        "vakcinace",
        "kraj",
        "v\u011bkov\u00e1 kategorie"
    ],
    "dc:publisher": {
        "schema:name": "\u00daZIS \u010cR",
        "schema:url": {
            "@id": "https:\/\/www.uzis.cz\/"
        }
    },
    "dc:license": {
        "@id": "https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/voln\u00fd-p\u0159\u00edstup\/"
    },
    "dc:modified": {
        "@value": "2022-01-15T11:00:42+01:00",
        "@type": "xsd:dateTime"
    },
    "tableSchema": {
        "columns": [
            {
                "name": "id",
                "titles": "id",
                "datatype": "string"
            },
            {
                "name": "datum",
                "titles": "datum",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Datum, ve kter\u00e9m byla o\u010dkov\u00e1n\u00ed provedena (o\u010dkov\u00e1n\u00ed 27. 12. 2020 \u2013 31. 12. 2020 jsou n\u00e1hodn\u011b p\u0159esunuta do 1. t\u00fddne roku 2021)."
            },
            {
                "name": "kraj_bydliste_nazev",
                "titles": "kraj_bydliste_nazev",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "N\u00e1zev kraje, ve kter\u00e9m se nach\u00e1z\u00ed bydli\u0161t\u011b o\u010dkovan\u00fdch osob."
            },
            {
                "name": "kraj_bydliste_kod",
                "titles": "kraj_bydliste_kod",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Identifik\u00e1tor kraje podle klasifikace NUTS 3, ve kter\u00e9m se nach\u00e1z\u00ed bydli\u0161t\u011b o\u010dkovan\u00fdch osob."
            },
            {
                "name": "orp_bydliste_nazev",
                "titles": "orp_bydliste_nazev",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "N\u00e1zev obce s roz\u0161\u00ed\u0159enou p\u016fsobnost\u00ed, ve kter\u00e9 se nach\u00e1z\u00ed bydli\u0161t\u011b o\u010dkovan\u00fdch osob."
            },
            {
                "name": "orp_bydliste_kod",
                "titles": "orp_bydliste_kod",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Identifik\u00e1tor na \u00farovni k\u00f3du obce s roz\u0161\u00ed\u0159enou p\u016fsobnost\u00ed podle \u010d\u00edseln\u00edku \u00daZIS \u010cR (https:\/\/pzu-api.uzis.cz\/api\/orp), ve kter\u00e9m se nach\u00e1z\u00ed bydli\u0161t\u011b o\u010dkovan\u00fdch osob."
            },
            {
                "name": "vekova_kategorie",
                "titles": "vekova_kategorie",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Rozd\u011blen\u00ed o\u010dkovan\u00fdch osob podle v\u011bku do skupin (0\u201311, 12\u201315,16\u201317, 18\u201324, 25\u201329, 30\u201334, 35\u201339, 40\u201344, 45\u201349, 50\u201354, 55\u201359, 60\u201364, 65\u201369, 70\u201374, 75\u201379, 80\u201384, 85+, neza\u0159azeno: pokud nelze ur\u010dit v\u011bkovou skupinu)"
            },
            {
                "name": "ockovaci_latka_nazev",
                "titles": "ockovaci_latka_nazev",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "N\u00e1zev o\u010dkovac\u00ed l\u00e1tky."
            },
            {
                "name": "ockovaci_latka_kod",
                "titles": "ockovaci_latka_kod",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "K\u00f3d o\u010dkovac\u00ed l\u00e1tky."
            },
            {
                "name": "prvni_davka",
                "titles": "prvni_davka",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Po\u010det osob nov\u011b s prvn\u00ed d\u00e1vkou vyk\u00e1zan\u00e9ho o\u010dkov\u00e1n\u00ed."
            },
            {
                "name": "druha_davka",
                "titles": "druha_davka",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Po\u010det osob nov\u011b s druhou d\u00e1vkou vyk\u00e1zan\u00e9ho o\u010dkov\u00e1n\u00ed."
            },
            {
                "name": "dokoncene_ockovani",
                "titles": "dokoncene_ockovani",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Po\u010det osob, kter\u00e9 maj\u00ed nov\u011b dokon\u010den\u00e9 o\u010dkov\u00e1n\u00ed (v\u00edce ne\u017e 14 dn\u00ed po 2. d\u00e1vce dvoud\u00e1vkov\u00e9 vakc\u00edny nebo v\u00edce ne\u017e 14 dn\u00ed po jednod\u00e1vkov\u00e9 vakcinaci)."
            },
            {
                "name": "posilujici_davka",
                "titles": "posilujici_davka",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Po\u010det osob, kter\u00e9 maj\u00ed nov\u011b dokon\u010den\u00e9 o\u010dkov\u00e1n\u00ed v\u010detn\u011b posiluj\u00edc\u00ed d\u00e1vky."
            }
        ]
    }
}