{
    "@context": [
        "http:\/\/www.w3.org\/ns\/csvw",
        {
            "@language": "cs"
        }
    ],
    "url": "ockovani-hospitalizace-tyden.csv",
    "dc:title": "ockovani-hospitalizace-tyden",
    "dc:description": "Datov\u00e1 sada obsahuje po\u010det nov\u011b hospitalizovan\u00fdch osob dle rozd\u011blen\u00ed do jednotliv\u00fdch v\u011bkov\u00fdch kategori\u00ed. Ka\u017ed\u00fd \u0159\u00e1dek ud\u00e1v\u00e1 souhrnn\u00e9 \u00fadaje osob v dan\u00fd t\u00fdden a v dan\u00e9 v\u011bkov\u00e9 kategorii rozd\u011blen\u00fdch do skupin podle stavu o\u010dkovanosti: bez o\u010dkov\u00e1n\u00ed, s nedokon\u010den\u00fdm o\u010dkov\u00e1n\u00edm, s dokon\u010den\u00fdm o\u010dkov\u00e1n\u00edm nebo s dokon\u010den\u00fdm o\u010dkov\u00e1n\u00edm v\u010detn\u011b posiluj\u00edc\u00ed d\u00e1vky.",
    "dc:source": "Informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m infek\u010dn\u00edch nemoc\u00ed (ISIN) - https:\/\/www.uzis.cz\/index.php?pg=registry-sber-dat--ochrana-verejneho-zdravi--informacni-system-infekcni-nemoci, kontakt: helpdesk.registry@uzis.cz",
    "dcat:keyword": [
        "koronavirus",
        "covid-19",
        "o\u010dkov\u00e1n\u00ed",
        "vakcinace",
        "hospitalizace"
    ],
    "dc:publisher": {
        "schema:name": "\u00daZIS \u010cR",
        "schema:url": {
            "@id": "https:\/\/www.uzis.cz\/"
        }
    },
    "dc:license": {
        "@id": "https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/voln\u00fd-p\u0159\u00edstup\/"
    },
    "dc:modified": {
        "@value": "2021-12-23T04:53:46+01:00",
        "@type": "xsd:dateTime"
    },
    "tableSchema": {
        "columns": [
            {
                "name": "id",
                "titles": "id",
                "datatype": "string"
            },
            {
                "name": "tyden",
                "titles": "tyden",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Po\u0159ad\u00ed dan\u00e9ho t\u00fddne v roce."
            },
            {
                "name": "tyden_od",
                "titles": "tyden_od",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Datum prvn\u00edho dne v dan\u00e9m t\u00fddnu."
            },
            {
                "name": "tyden_do",
                "titles": "tyden_do",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Datum posledn\u00edho dne v dan\u00e9m t\u00fddnu."
            },
            {
                "name": "vekova_skupina",
                "titles": "vekova_skupina",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Rozd\u011blen\u00ed hospitalizovan\u00fdch podle v\u011bkov\u00fdch kategori\u00ed."
            },
            {
                "name": "hospitalizovani_celkem",
                "titles": "hospitalizovani_celkem",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Celkov\u00fd po\u010det hospitalizovan\u00fdch v dan\u00e9 v\u011bkov\u00e9 kategorii."
            },
            {
                "name": "hospitalizovani_bez_ockovani",
                "titles": "hospitalizovani_bez_ockovani",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Po\u010det hospitalizovan\u00fdch bez o\u010dkov\u00e1n\u00ed v dan\u00e9 v\u011bkov\u00e9 kategorii."
            },
            {
                "name": "hospitalizovani_nedokoncene_ockovani",
                "titles": "hospitalizovani_nedokoncene_ockovani",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Po\u010det hospitalizovan\u00fdch s nedokon\u010den\u00fdm o\u010dkov\u00e1n\u00edm (pouze 1. d\u00e1vka u dvoud\u00e1vkov\u00e9 vakc\u00edny) v dan\u00e9 v\u011bkov\u00e9 kategorii."
            },
            {
                "name": "hospitalizovani_dokoncene_ockovani",
                "titles": "hospitalizovani_dokoncene_ockovani",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Po\u010det hospitalizovan\u00fdch s dokon\u010den\u00fdm o\u010dkov\u00e1n\u00edm (v\u00edce ne\u017e 14 dn\u00ed po 2. d\u00e1vce dvoud\u00e1vkov\u00e9 vakc\u00edny nebo v\u00edce ne\u017e 14 dn\u00ed po jednod\u00e1vkov\u00e9 vakcinaci) v dan\u00e9 v\u011bkov\u00e9 kategorii."
            },
            {
                "name": "hospitalizovani_posilujici_davka",
                "titles": "hospitalizovani_posilujici_davka",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Po\u010det hospitalizovan\u00fdch s dokon\u010den\u00fdm o\u010dkov\u00e1n\u00edm v\u010detn\u011b posiluj\u00edc\u00ed d\u00e1vky v dan\u00e9 v\u011bkov\u00e9 kategorii."
            }
        ]
    }
}