{
    "@context": [
        "http:\/\/www.w3.org\/ns\/csvw",
        {
            "@language": "cs"
        }
    ],
    "url": "orp.csv",
    "dc:title": "COVID-19: P\u0159ehled epidemiologick\u00e9 situace dle hl\u00e1\u0161en\u00ed krajsk\u00fdch hygienick\u00fdch stanic podle ORP",
    "dc:description": "Obsahem je komplexn\u00ed p\u0159ehled z\u00e1kladn\u00edch epidemiologick\u00fdch parametr\u016f (po\u010dty diagnostikovan\u00fdch osob s COVID-19, po\u010dty aktu\u00e1ln\u011b naka\u017een\u00fdch, hospitalizovan\u00ed pacienti) se zam\u011b\u0159en\u00edm na seniorn\u00ed zraniteln\u00e9 skupiny obyvatel (kategorie v\u011bku 65+, 75+) na geografick\u00e9 \u00farovni obc\u00ed s roz\u0161\u00ed\u0159enou p\u016fsobnost\u00ed (ORP).",
    "dc:source": "Informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m infek\u010dn\u00edch nemoc\u00ed (ISIN) - https:\/\/www.uzis.cz\/index.php?pg=registry-sber-dat--ochrana-verejneho-zdravi--informacni-system-infekcni-nemoci, kontakt: helpdesk.registry@uzis.cz",
    "dcat:keyword": [
        "koronavirus",
        "covid-19",
        "prok\u00e1zan\u00e1 n\u00e1kaza",
        "krajsk\u00e1 hygienick\u00e1 stanice",
        "incidence",
        "prevalence",
        "hospitalizace",
        "obec s roz\u0161\u00ed\u0159enou p\u016fsobnost\u00ed",
        "PCR test"
    ],
    "dc:publisher": {
        "schema:name": "\u00daZIS \u010cR",
        "schema:url": {
            "@id": "https:\/\/www.uzis.cz\/"
        }
    },
    "dc:license": {
        "@id": "https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/voln\u00fd-p\u0159\u00edstup\/"
    },
    "dc:modified": {
        "@value": "2022-01-19T04:41:09+01:00",
        "@type": "xsd:dateTime"
    },
    "tableSchema": {
        "columns": [
            {
                "name": "id",
                "titles": "id",
                "datatype": "string"
            },
            {
                "name": "den",
                "titles": "den",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Ozna\u010den\u00ed p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9ho dne."
            },
            {
                "name": "datum",
                "titles": "datum",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Datum."
            },
            {
                "name": "orp_kod",
                "titles": "orp_kod",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "K\u00f3d obce s roz\u0161\u00ed\u0159enou p\u016fsobnost\u00ed dle \u010d\u00edseln\u00edku \u00daZIS \u010cR (https:\/\/pzu-api.uzis.cz\/api\/orp)."
            },
            {
                "name": "orp_nazev",
                "titles": "orp_nazev",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "N\u00e1zev obce s roz\u0161\u00ed\u0159enou p\u016fsobnost\u00ed."
            },
            {
                "name": "incidence_7",
                "titles": "incidence_7",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Celkov\u00fd po\u010det v\u0161ech nov\u011b diagnostikovan\u00fdch za t\u00fdden zp\u011btn\u011b ode dne uveden\u00e9ho ve sloupci Datum."
            },
            {
                "name": "incidence_65_7",
                "titles": "incidence_65_7",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Celkov\u00fd po\u010det nov\u011b diagnostikovan\u00fdch ve v\u011bkov\u00e9 skupin\u011b 65+ za t\u00fdden zp\u011btn\u011b ode dne uveden\u00e9ho ve sloupci Datum."
            },
            {
                "name": "incidence_75_7",
                "titles": "incidence_75_7",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Celkov\u00fd po\u010det nov\u011b diagnostikovan\u00fdch ve v\u011bkov\u00e9 skupin\u011b 75+ za t\u00fdden zp\u011btn\u011b ode dne uveden\u00e9ho ve sloupci Datum."
            },
            {
                "name": "prevalence",
                "titles": "prevalence",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Aktu\u00e1ln\u00ed po\u010det aktivn\u00edch p\u0159\u00edpad\u016f ve stavu COVID+."
            },
            {
                "name": "prevalence_65",
                "titles": "prevalence_65",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Aktu\u00e1ln\u00ed po\u010det aktivn\u00edch p\u0159\u00edpad\u016f ve v\u011bkov\u00e9 skupin\u011b 65+ ve stavu COVID+."
            },
            {
                "name": "prevalence_75",
                "titles": "prevalence_75",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Aktu\u00e1ln\u00ed po\u010det aktivn\u00edch p\u0159\u00edpad\u016f ve v\u011bkov\u00e9 skupin\u011b 75+ ve stavu COVID+."
            },
            {
                "name": "aktualni_pocet_hospitalizovanych_osob",
                "titles": "aktualni_pocet_hospitalizovanych_osob",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Aktu\u00e1ln\u00ed po\u010det hospitalizovan\u00fdch (dle bydli\u0161t\u011b v dan\u00e9m ORP)."
            },
            {
                "name": "nove_hosp_7",
                "titles": "nove_hosp_7",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Celkov\u00fd po\u010det nov\u011b hospitalizovan\u00fdch za t\u00fdden zp\u011btn\u011b ode dne uveden\u00e9ho ve sloupci Datum (dle bydli\u0161t\u011b v dan\u00e9m ORP)."
            },
            {
                "name": "testy_7",
                "titles": "testy_7",
                "datatype": "integer",
                "dc:description": "Celkov\u00fd po\u010det proveden\u00fdch PCR test\u016f za t\u00fdden zp\u011btn\u011b ode dne uveden\u00e9ho ve sloupci Datum (dle bydli\u0161t\u011b v dan\u00e9m ORP)."
            }
        ]
    }
}