{
    "@context": [
        "http:\/\/www.w3.org\/ns\/csvw",
        {
            "@language": "cs"
        }
    ],
    "url": "umrti.csv",
    "dc:title": "COVID-19: P\u0159ehled \u00famrt\u00ed dle hl\u00e1\u0161en\u00ed krajsk\u00fdch hygienick\u00fdch stanic",
    "dc:description": "Datov\u00e1 sada obsahuj\u00edc\u00ed z\u00e1znamy o \u00famrt\u00edch v souvislosti s onemocn\u011bn\u00edm COVID\u201119 dle hl\u00e1\u0161en\u00ed krajsk\u00fdch hygienick\u00fdch stanic. Zahrnuje \u00famrt\u00ed osob, kter\u00e9 byly pozitivn\u011b testov\u00e1ny na COVID\u201119 (metodou PCR) bez ohledu na to, jak\u00e9 byly p\u0159\u00ed\u010diny jejich \u00famrt\u00ed, a k jejich\u017e \u00famrt\u00ed do\u0161lo v r\u00e1mci hospitalizace \u010di mimo ni. S ohledem na fakt, \u017ee vykazov\u00e1n\u00ed \u00famrt\u00ed m\u00e1 ur\u010dit\u00e9 zpo\u017ed\u011bn\u00ed oproti re\u00e1ln\u00e9mu stavu z d\u016fvodu validace a uzav\u00edr\u00e1n\u00ed p\u0159\u00edpad\u016f krajsk\u00fdch hygienick\u00fdch stanic, se mohou denn\u00ed z\u00e1znamy zp\u011btn\u011b m\u011bnit pr\u00e1v\u011b z d\u016fvodu pr\u016fb\u011b\u017en\u00e9ho dopl\u0148ov\u00e1n\u00ed.",
    "dc:source": "Informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m infek\u010dn\u00edch nemoc\u00ed (ISIN) - https:\/\/www.uzis.cz\/index.php?pg=registry-sber-dat--ochrana-verejneho-zdravi--informacni-system-infekcni-nemoci, kontakt: helpdesk.registry@uzis.cz",
    "dcat:keyword": [
        "koronavirus",
        "covid-19",
        "krajsk\u00e9 hygienick\u00e9 stanice",
        "kraj",
        "okres",
        "\u00famrt\u00ed"
    ],
    "dc:publisher": {
        "schema:name": "\u00daZIS \u010cR",
        "schema:url": {
            "@id": "https:\/\/www.uzis.cz\/"
        }
    },
    "dc:license": {
        "@id": "https:\/\/data.gov.cz\/podm\u00ednky-u\u017eit\u00ed\/voln\u00fd-p\u0159\u00edstup\/"
    },
    "dc:modified": {
        "@value": "2022-01-19T04:40:58+01:00",
        "@type": "xsd:dateTime"
    },
    "tableSchema": {
        "columns": [
            {
                "name": "id",
                "titles": "id",
                "datatype": "string"
            },
            {
                "name": "datum",
                "titles": "datum",
                "datatype": "string"
            },
            {
                "name": "vek",
                "titles": "vek",
                "datatype": "integer"
            },
            {
                "name": "pohlavi",
                "titles": "pohlavi",
                "datatype": "string"
            },
            {
                "name": "kraj_nuts_kod",
                "titles": "kraj_nuts_kod",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Identifik\u00e1tor kraje podle klasifikace NUTS 3. V p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee nen\u00ed uvedena \u017e\u00e1dn\u00e1 hodnota, nebylo mo\u017en\u00e9 identifikovat m\u00edsto bydli\u0161t\u011b naka\u017een\u00e9 osoby. Jde o probl\u00e9m se ztoto\u017e\u0148ov\u00e1n\u00edm bydli\u0161t\u011b v re\u00e1ln\u00e9m \u010dase u minority p\u0159\u00edpad\u016f, kdy nen\u00ed uvedeno bydli\u0161t\u011b ze \u0161et\u0159en\u00ed KHS a jsou dostupn\u00e1 pouze data z laborato\u0159\u00ed. Bydli\u0161t\u011b je spr\u00e1vn\u011b ur\u010deno na \u00farovni kraje a okresu, ale do\u0161lo k chybn\u00e9mu p\u0159i\u0159azen\u00ed osob ke konkr\u00e9tn\u00ed obci."
            },
            {
                "name": "okres_lau_kod",
                "titles": "okres_lau_kod",
                "datatype": "string",
                "dc:description": "Identifik\u00e1tor okresu podle klasifikace LAU 1. V p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee nen\u00ed uvedena \u017e\u00e1dn\u00e1 hodnota, nebylo mo\u017en\u00e9 identifikovat m\u00edsto bydli\u0161t\u011b naka\u017een\u00e9 osoby. Jde o probl\u00e9m se ztoto\u017e\u0148ov\u00e1n\u00edm bydli\u0161t\u011b v re\u00e1ln\u00e9m \u010dase u minority p\u0159\u00edpad\u016f, kdy nen\u00ed uvedeno bydli\u0161t\u011b ze \u0161et\u0159en\u00ed KHS a jsou dostupn\u00e1 pouze data z laborato\u0159\u00ed. Bydli\u0161t\u011b je spr\u00e1vn\u011b ur\u010deno na \u00farovni kraje a okresu, ale do\u0161lo k chybn\u00e9mu p\u0159i\u0159azen\u00ed osob ke konkr\u00e9tn\u00ed obci."
            }
        ]
    }
}